有無人同屋企人關係好疏離

自細父母就離婚
一個月見得老母幾次

成個幾月無同啊媽食飯
今日好難得佢話接我收工去宵夜
我真係由返工期待到收工
諗住可以享受下家庭樂
點知收工個下佢wts我：今天吃飽了 下次
明明講實左唔會放飛機

其他人日日係屋企食啊媽煮嘅飯
仲可以呻話難食

正常。。人越大 越無感覺

一齊住但冇乜兩句

咁真係好難食

你媽媽係咁既性格都無辦法
知你好唔開心好失望 乖

自細就同屋企人感情唔好，無家庭溫暖，好似酒店房客

我同我媽住，感情唔錯，但佢有個男朋友，我好唔鐘意佢 一到週末佢過黎訓兩晚，對住佢真係好煩

真係幾個月先可以一家人食到飯

我同我媽係分開住
一個月可能去一次佢到訓
但如果佢男朋友上去我就唔去得
有時候佢明知我上去
佢收工都唔會話即刻返嚟
照約同事宵夜 凌晨兩三點先返

邊有得取替

Same here,天生天養